「集思廣益」想宣傳自己個賣野網站 有咩好橋🤔

唔知po 100張j圖大家受唔受呢？

受-
不受-

你po咗先 我再答你

直接喺連登宣傳就得啦
唔洗搞咁多嘢

推

受同唔受都要正皮

揾youtuber